逃犯修例係香港內部事務

二百萬零一人上街反對，
算唔算內部傾好左吖。